吳亦凡講廣東話真係好周星馳feel!

講番廣東話即刻有好感！

扮燒山fans嘅雲糞
每日開幾個post帶風向
仲要hardsell支那野